[緊急]有個阿叔話要打死人

有冇人幫手起佢底

唔講打死，夠力打到爆江先算啦